CNN︰機場停頓嚴重打擊香港 金融及航運中心地位

反修例引發的風波不斷，由於不滿警方於處理周日（11日）遊行示威所用的武力，數以千計的示威者昨日（12日）到香港國際機場集會。美國有線新聞網（CNN）報道，昨日共有200多班航班取消，嚴重打擊香港作為金融中心及航運中心的地位。 報道指，機場停頓不只是單日的影響，還損害香港聲譽。

報道引述去年共有7400萬旅客來往香港，香港國際機場平均每日處理1100架客機及貨機，來往全球200多個地方，機場亦佔香港國民生產總值的5%。

網上航空網站AirlineRatings的總編輯托馬斯（Geoffrey Thomas）指，「這是個災難，令香港損失上千萬元。影響不單只昨天，在未來數月來港的旅客可能會改機票，避免來港。對香港的聲譽有重大的負面影響，而且要長時間才可彌補。」

香港美國商會上月亦指出，有公司已感受到連串社會動盪帶來的影響，包括收入下滑，供應鏈受阻，投資下跌等。

報道同時亦指出香港航空業早在反修例引發一連串風波前已經受挫，二月香港旅發局的報告指，多了商業旅客選擇直飛中國內地城市，而非到香港轉機。

https://inews.hket.com/article/2425384/%E3%80%90%E5%8F%8D%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E3%80%91CNN%EF%B8%B0%E6%A9%9F%E5%A0%B4%E5%81%9C%E9%A0%93%E5%9A%B4%E9%87%8D%E6%89%93%E6%93%8A%E9%A6%99%E6%B8%AF%20%E9%87%91%E8%9E%8D%E5%8F%8A%E8%88%AA%E9%81%8B%E4%B8%AD%E5%BF%83%E5%9C%B0%E4%BD%8D

我親戚同我講
全世界頭條新聞都播
每個鐘都播
香港機場單野
搞機場係好有用

CNN 認證

原來機場牌咁大反應

即係唔可以停

要keep住日日去

做對了

做對了 所以我地會繼續

612 721 811

呢條好橋,以逸待勞

好過日曬雨淋

愈多人講愈證明
機場係岩既方向

推

正

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

黑犬夠唔夠膽係機場放tg

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

攬炒

Paris is still Paris
Hongkong is still Hongkong

全世界國際頭條都講緊香港機場
唔好比佢停

不過車費好貴

你地冇做錯到

認同

唔止旅遊，仲有好多骨牌效應

大家加油

612
721
811

貴得過每去一次都要買set 新裝？
就算係和理非都起碼掉件黑tee 先敢返屋企

各國都MON住，會唔會機場出武力
個畫面太震撼

林奠同中共先係推香港入萬劫不復嘅境地
而家係香港人陪你攬炒呀屌你老母

我每日5 60蚊

推，

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

Cnn認證

RTHK記者怒問：
而家個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯

你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

快點打擊我

政府回應市民訴求前，每個月無定向咁佔佢幾日佢都幾大劑

We don’t care

大好了
金融及航運地位?
關我撚事咩
地位高左又點, 社會又唔會好左

買左機票既朋友 唔好掛住睇直播miss左班機

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

唔可以停

收到

GO AHEAD, 已有準備食屎, 成個香港陪葬真係值得, 而家只係提早發生
利申:份工同空運有關

已經send咗電郵俾美國眾議員，黑人民運領袖路易斯

機場快綫跳閘喇

push

你怪特衰政府啦，係佢cancel哂啲機架

玩咗兩個月先發玩現去機場涼冷氣仲有用過出嚟短跑出嚟曬，真係唔知笑定喊好

35毛狂開&推無聊post掩蓋機場post
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈

Push

上海同深圳唔係可以趁機取代咩

所有野都係林鄭政府做成

其實真係唔做過唔知
好耐之前有人提出過

林鄭用商務經濟作賭注
令民意大逆轉

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

香港機場都搞到咁仲會信上海深圳咩
本身佢地都生意大跌

收到!!!!!!!!!!!!!!

耿爽爽死了

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

好，繼續機場見

五大訴求缺一不可!

今日機場見

講得啱！請大家繼續留，揸住佢春袋！

好過金鐘瞓街太多啦！！！！！

其實如果仲係啟德既話
港共應該三日就跪左

if we burn, you burn with us!

即係連登仔錫到春袋

下真係禁驚咩
我鞋同衫都冇掉過

今日唔夠人呀，入機場啦

搞機場真係好有用

搞到佢停飛又成功
搞到佢放tg都係成功

跳閘，狗鐵賺既錢都係俾政府

繼續

Yesssss!!

只准持機票或者機場人員入一定俾人反
送機嗰班同即場買機票嗰班就gg
話曬政府成日吹個機場係國際咁有地位
入黎睇下有國際都好

政府8月12日扮清場，一來入我地數，二來製造恐怖，令大家盡快離開機場。

如果呢個星期我地日日去參觀，只要分工合作，日間手足下午一時至晚上七時，之後收工人士盡快去集合埋一齊坐多四五粒鐘，大家安安全全晚上用N車或用港鐵走，一定有效果。

因為冇大台所以我地要識變通!

政府無可能做到只回復深夜航班，同埋你都要俾D手足休息下，加上俾D返工人士出黎幫下手。

至於有人想留過夜，到時真係有人想留過夜咪留囉。

如果早上有區內手足去支援就更好啦。

一日半日冇用嫁! 要考慮可持續性。

香港人係要五大訴求得到正面回應!缺一不可。

今日機場見! 大家加油!

方向正確, 慢慢玩

現場支持生姦航空

做對了 keep住又有得冷氣又有得攬炒

機場唔夠人呀

BBC world news係不停咁播
佢地有派駐場記者 所以播親都係update嘅

低成本又高效益
一定要keep住做

其實扮旅客最實際，班黑警無咁易隨便拉人，重點係我地要塞爆個機場

嘩! 我真係想見識下

希望樓價跌,可以買到樓

You jump I jump

大家機場和平靜坐政府唔會清
一清場民意又出事
琴日停飛半日個市都大跌再搞落去要驚既都係班商界佬

搵到佢春袋仲唔大大力錫

If we burn, you burn with us

但唔好亂黎
因為明明冇影響 港共都選擇停機 明顯又係話你影響民生個招

驚呀，我地預左濫炒架啦

大家記住帶passport去呀 去旅行唔帶passport點得呢

做到政府回應721,811

Keep住

美國凌晨ABC facebook live

目的就係癱左個機場
咩唔可以繼續

CNN 助攻

各位做得好

其實唔洗日日去都得
彈出彈入都夠死

呢招正，懲罰狗鐵

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

大家方向對了

支那就係用呢招，大門口仲整個安檢
火車站都有，好撚擾民

命脈

重點係0傷亡

直頭係機場紮營

機場所謂停頓係主要客機，但其實行動對全貨機係間接影響都幾大
利申 返shipping公司 10單貨基9單係走飛機
而今日返工見到email係啲客一係hold booking一係cancel自己諗佢地淆成點

If we burn, you burn with us!
全世界同我地香港一齊攬炒啦

出發中

做對了！林鄭你仆街啦
我地一齊攬炒

事實係香港又洗哂全部報紙頭版

而家外媒咁報根本無寫係集會定政府令到機場停係好危險，正常唔知頭唔知路既人一睇會好早覺得因集會而令機場停頓。

要做文宣俾外媒知，機場停頓係政府主動搞既，集會係和平完全無影響機場運作。

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

岩架喇 政府做唔到啲咩 佢唔block得青馬大橋 我地一車車入去

日日搞機場

因為真係影響全世界唔見好多錢㗎
如果搞到貨運就更好

我比你 你到邊

we are hongkonger spring pocket

係 一定要幫義士出啖氣 日日去！

氐仔都有陣痛， 有錢佬忍下啦。

或者你幫手叫條柒頭婆催生

咁陣痛時間會短D

貨運搞貨櫃碼頭？有點kick

又唔洗送頭又唔洗流血又唔洗無左隻眼

入去涼下冷氣

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

有冇港島撚一齊去中環gay鐵跳閘

如果有人迫機鐵啲人跳匣，會點

玉石俱焚
777 your spring pocket will be barbecued

大家一定要支持：

無定向和你飛自由行去機場嘆冷氣特約
之
全民現身涼冷氣支持生姦航空便服日

想知邊間航空公司機票最支那
但又冇格價網？

來香港國 際機場

想知邊間問邊間

唔通問下又屌客咩

推！！

塞機場星期二至星期六最有效
應該每個星期五六去塞!!!!

第2個post 講既!!!!

2018年 進口貿易6053億美元；
出口貿易59億美元；轉口貿易5272億美元

因為時差關係星期一係唔會有飛機到
（歐洲時間星期日無人做野）
平時飛機升降一定係香港時間星期二至星期六

機場停頓的消息比811義士受傷的消息出得仲快仲多media exposure

利申：旅行親身感受 好多人問機場咩事

就算唔日日去，一星期入兩次都夠。

好驚呀，千祈唔好搞咁大力呀
曲

繼續打

日日去塞爆
最多攬炒

好多外國朋友同同事都問起香港機場單野
個noise真係好大
連我幾個老細都要飛返深圳再坐車黎香港呀

千其唔好再繼續搞機場啦
135搞 246搞 日日搞 都是不對的

冤有頭，債有主
有乜事請搵林鄭

仲要有冷氣、多廁所、多野食

機場 係好撚有用

5% 大家識做

政府做成，我哋和平示威

去機場

客運姐 貨運有受影響咩

大家繼續....

真係想佢放. 國際記一世!

好

可以啊~ 一於叫啲外商全部搬上去大6啦!

[緊急分析]法！不！責！眾！

真。。。學生八達通入100去三四次機場都無哂

香港係經濟型社會一定要打返經濟戰
最易控制 簡單直接得機場 貨運 運唔到就係運唔到

但係咪要每日都塞就真係要諗得好清楚 要集人 集氣 先塞到機場

唔會
但會嚇走人，走晒咩事都無了

burn with us

香港政府, 你仆街喇, 與民為敵嘅後果

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

今日再去

係 好多國家既新聞都有播

唔好俾佢停

失去網路同孤島既問題

咁就好了👌

我唔介意下次要搭船去澳門再坐飛機去日本
快點強姦我

估唔到反應咁大

地位高果陣我無得益
地位低關我咩事

個政府真係仆街，無衝擊，郁啲就停飛

駁你唔到好文

玉石俱焚

今日,聽日,後日,星期六日,大家識做啦

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

We have no stake to the society
關我撚事

其實由落車到CHECK IN段路好短，根本唔會阻好多時間，
如航空公司話想讓返條路畀乘客過，到時班手足又會摩西紅海咁散開，
根本係個政府心虛，不惜搞垮香港經濟屈落示威者度。

我一直都同一班沉默撚表達，抗爭走碼仲有一絲希望。但最基本連爭取都無做過，根本坐以待斃！橫死掂死，一定要盡地一博！最多同政府一齊攬抄一齊仆街死

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

機場 機場 機場

絕對認同！大家坐响度，極其量只係做流動宣傳人周圍行！812我有去機場，途中因爲塞車好多人都跳車行去t1, 沿途我見唔少犬隻check 入機場嘅車，我個人認為塞車都係佢地悉心安排！